英國留學窮絲你問我答

預左grad冇工返 lockdown partime又冇得做 窮到仆街
想整個whatapp group 歡迎pm

有冇pr

冇 留學中

食鬼仔？

唔岩食

英國留學+1 掛住香港
絲有有打算返香港發展?

唔會 驚一返香港比人送中

讀緊咩？

巴打讀邊科?

我都係英國，一齊問一齊答，已經成個星期無出房門

學校冇停課?

留學師

Nutrition

下星期有話 lockdown 真係cls

星期一先知

冇丶大學用zoom 上 😪

中小學琴日話咗唔會停課

其實係味可以係香港上

Book咗機票11月翻london 仲翻唔翻好?

佢話有火車既

我用Microsoft team

可以咁講丶我都有諗住返去陪阿嫲、但都要隔離14日 🙅‍♂️

有機入冇機出...

你話係咪 onL79?

但翻去好似有d無謂
利申:Year 2 online teaching

點會

唔會冇機出呀，少D機姐
你渣外國護照要走唔會唔比你走
反而你渣外國護照要入，唔一定比你入就真，有簽證另計

有無拍拖

就快又lockdown 悶死了

一個星期剩係出街一次去超市買野 其餘時間都係房

我呢度一切如常

絲打邊度

Lockdown期間placement照返
唔驚stay home悶親

師兄丶請過目

我係bbc 、冇諗住返香港返到去又要開房14日😪

正丶做咩㗎？

都係無話無機出喎，少D機姐，機場照常開放
講真你渣外國護照買到機票，點會有理由唔比你離境?

卜哂野11月中番香港留到sem2開
希望lockdown唔會cancel中我個班機

10月中黎左英國
悶到hihi
出面租studio
完全識唔到朋友
日日係房 好depressed
申利 我冇bno

我都係，自己第一年黎英國讀書，英文又差，想搵個人練習都搵唔到

邊區？

冇lock返3,4個月都唔洗諗
日日新聞都捉到illegal rave,應該將班人流放晒去荒島

有無買定啲生活所需品放定係屋企

我聽日出去買定啲先

same
feel 到自己英文好差
日日除左買野比錢講兩句thanks
就冇la
如果住hall就容易識朋友
可惜我怕中招冇住hall
完全連人都唔見多隻
d英國人又唔戴口罩

機場開都係UK內的機程 i.e London City > Manchester 或如有國際工作的證明

如果渣外國護照應該冇問題但要證明。我估都係一兩班機一日丶但係我渣英國護照就冇咁容易。

英國巴
想tg 可以pm 我
domnotrump

喺對面海讀緊書say個hi

唔好玩好wo ching
希斯路機場大把機往返

same 9月過咗返嚟 依嫁好後悔點解唔留係香港 返正有得zoom
見住自己同學日日仲係香港玩就頹咗

我住hall既studio房，講真咁既情況都唔敢落去common area識人，d鬼仔搭lift都唔帶口罩，我等下一部添試過全日都唔駛講野

同埋而家要用team做group project，d local組員講野火箭咁，完全搭唔到咀

我都無得後悔，依度簽左約要租一年，唔過黎都要比錢所以明知要online都焗過，都好既係度乜春都無得做連街都唔敢落既話，全日係房睇書做project，不過屈得耐都就黎痴線

點樣溝鬼妹？

我d同學全部都係錢照俾，人就留係香港。
無得同人講嘢真係會癡線，日日自己一個。仲要依嫁開始冬令

窮L做唔到錢照比
好在我每日都會同女友FaceTime，叫做把口有得郁下
但我都想可以多啲機會講英文，遲下連商店餐廳都唔開，超市買野又自助，真係啞都生存到
巴打你果度有冇gym room做下呀，運動下個人無咁Depression

當初英文好唔好？點適應全英環境
有啲咩學日常英文對話啲技巧同source

問極邊度都唔答...
重開個題你問我答？
咁能驚捐入被竇啦
死出黎托咩！

Edinburgh 讀？

其實即使唔lockdown 平時都唔洗點講英文，都係買嘢落單同thank you講英文
我絲嚟不過gym room不了啦 d人做又唔帶罩 驚驚。如果唔係都去咗gym room了

我住果度落親去都包場，所有抹乾淨用果部機都仲ok

唔駛點講英文真。同想像中好唔同，可能返學要多啲機會講，但咁既情況我諗讀到畢業都唔駛返去

開個tg group?

我住嗰到無嘢俾人抺 你個accomm咁好嘅。我都淨係係房打機算
不過認真，如果遲d返到學真係要捉住d人嚟傾計，唔好gp pj, seminar 先講兩句。 再唔係join下society。
如果唔係就好似我咁就grad都仲覺得自己英文好撚垃圾

果度有，但我都係用私伙消毒紙巾抹
我諗主要係今年真係好少人返黎住，所以周圍都無乜人
唉其實我都好摺，唔敢開口講，D生字又識得少，我都好擔心讀完返去無進步過唯有係房自己同自己傾住計先

我成個月都冇同人面對面講過野 學業上又大壓力到癲.. 日日都想喊

中共幾時死？

我已經摺緊第3年
其實進步就一定有嘅 不過少過其他人姐
唉 好頹。 嚟到都淨係埋香港人堆 好垃圾咁

有冇無flatmate可以講兩句呀 有flatmate嘅可能好d
轉咗online lesson發覺workload 仲多過之前，仲大壓力

冇flatmates..
Workload好大呀 全部野都好難

第六年嘅留個名真心悶

無flatmate咁真係好辛苦 如果有flatmate嘅 見到可以都講兩句
絲 year1？開學要d時間適應，加油呀
垃圾武肺搞到今年做乜都好難

大家咁話 加油
讀緊master

出去跑吓步，心情會好啲
我都係自己住緊，日日唔知做乜好

你個名好好聽

點解你地返學唔洗講英文
我仲要上studio session 上到我口啞啞

利申 黎咗幾年

未有武肺前 大學個趨勢係咪都係用zoom呢d上堂多？

英國讀書既巴絲你地會唔會揀有placement / sandwich year 既programme?
諗住下年去英國讀master, 考慮緊應唔應該揀有placement 既programme
Placement year 都要交學費，大學又唔guarantee 一定有placement, 只係會有career support

應該都係face to face

係 london?

讀完有乜做

大概每月生活費要幾多

醫院placement
日日見住武肺patient巳經由淆變到唔淆

我係midland 2個人計
租緊city centre one bed room apartment £650
水半年 £150-170上下
電£38
其他洗費一個月～£500

但我煮飯多 毒撚冇朋友唔出街玩

已訂婚

住邊頭

入曬貨了

Youtube幫到你 我c1 level

長命過我

失業

租屋5千 食飯5千 （同我partner)

唔好死

同我好似...我都係好摺
英文差更加唔敢同人傾計
然後lockdown 又冇得周圍玩下
係英國都係摺埋房
慘過香港

落pub到zoom

Pm plss

有冇人想開個用英文既tg gp
大家一齊進步

PUB開埋星期三都唔開啦，係條街ZOOM咩

有冇咩channel 推薦 口音難唔難學？

其實同人講得多 就會慢慢進步 只可惜依家lockdown冇得同人講野

唔係由細到大講英文，學得準發音已經好好啦唔好講口音住，黎到先知原來自己發音唔準，即係香港人既懶音，啲同學根本唔知我講乜，連team個自動翻譯都翻譯唔到我講乜

我今日都入曬貨
多野到呢

Me too
9月尾嚟咗 啱啱先叫settle咗 租到樓

有咩要買定我乜都無準備，唔係話超市照開咩

我係bbc可以同你地吹水練習

歡迎PM或問題 🙏

祝大家學習進步

大陸條味仲撚死

開咗個gp 睇下有冇人想入
入面一齊講英文

瘋狂睇外國戲 睇新聞 外國網
你鍾意睇某d野自自然然學得快
好似d人睇動漫 韓劇 學日韓文
當然講要同人講
但我覺得睇人寫野都學到好多

廁紙
買定好啲
仲有啲乾糧

留得學仲話窮

食屎狗

廁紙夠用一個月咋 要準備幾多先夠，今次一封分分鐘封到下年

說話又唔係咁講，我自己係香港儲錢供自己過黎讀，而家餐餐食薯仔麵包

Same, 我都係英國留學中

因為你未試過窮到儲唔到錢

我日日雞肉飯/意

我屋企依家廁紙存貨

不過按上次lockdown經驗 其實佢會keep住補貨 根本就唔洗驚

一個月夠啦